其實速龍無編號無乜題喎

指揮官想佢地無後顧之憂，咁速龍做咩衰野咪指運官孭囉，
速龍鳩打唔係指揮官命令就即係佢失職，佢管理唔到班下屬
指揮官都無編號咪再上一層孭
無上一層咪推到署長孭

問責制官員都未有人問責

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

除左老董同 23條問責既葉劉
問責仲有邊個落過台？

唔知邊任財爺, 梁錦松